{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1070,137,8245481819,GEF3686,Modo Econ\u00f4mico,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8245481819,"placa":"GEF3686","serialNumber":11307449,"coord":[-16.24856,-56.62045],"end":"Rua das Flores , Pocon\u00e9 - MT","dInc":"2019-04-10T13:39:01.04Z","dPos":"2019-04-10T04:51:51Z","motorista":null,"info":{"odo":48841.76,"odoTotal":48852.76,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":true,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Modo Econ\u00f4mico","src":true},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Pocon\u00e9)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1070,37,8244732232,GDB3004,Modo Econ\u00f4mico,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8244732232,"placa":"GDB3004","serialNumber":4634088377,"coord":[-11.7253,-61.75512],"end":"Avenida A , Rolim de Moura - RO","dInc":"2019-04-10T11:27:05.59Z","dPos":"2019-04-10T09:02:18Z","motorista":null,"info":{"odo":83768.57,"odoTotal":83882.57,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":true,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Modo Econ\u00f4mico","src":true},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Rolim de Moura)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}