{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_CARROS_CARRO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_CARROS\" (\"S_CARRO_I_ID\", \"S_CARRO_S_PLACA\", \"S_CARRO_I_NUMERO_SERIAL\", \"S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARRO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4) returning \"S_CARRO_I_ID\" into :p5\r\nBindings      : [184,BCG4094,4634220796,8307914527,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307914527,"placa":"BCG4094","serialNumber":4634220796,"coord":[-11.8333,-55.4893],"end":"Rua das Ipom\u00e9ias , Sinop - MT","dInc":"2019-04-24T21:16:03.693Z","dPos":"2019-04-24T21:16:20Z","motorista":null,"info":{"odo":771.78,"odoTotal":10116.78,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Modo Econ\u00f4mico","src":true},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Sinop)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_CARROS_CARRO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_CARROS\" (\"S_CARRO_I_ID\", \"S_CARRO_S_PLACA\", \"S_CARRO_I_NUMERO_SERIAL\", \"S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARRO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4) returning \"S_CARRO_I_ID\" into :p5\r\nBindings      : [184,QPF6652,4634225526,8307916645,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307916645,"placa":"QPF6652","serialNumber":4634225526,"coord":[-3.04842,-59.98284],"end":"Avenida Timbiras , Manaus - AM","dInc":"2019-04-24T21:16:26.47Z","dPos":"2019-04-24T21:16:35Z","motorista":"00296004219","info":{"odo":4990.71,"odoTotal":4995.71,"rpm":0,"vel":40,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Posicionamento por tempo em movimento","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Per\u00edmetro Urbano)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (AREA URBANA DE MANAUS)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1054,27,8244492066,QIO9269,Modo Econ\u00f4mico,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8244492066,"placa":"QIO9269","serialNumber":4634142158,"coord":[-15.52721,-54.33223],"end":", Primavera do Leste - MT","dInc":"2019-04-10T10:45:12.437Z","dPos":"2019-04-10T03:52:24Z","motorista":null,"info":{"odo":29711.82,"odoTotal":33072.82,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":true,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Modo Econ\u00f4mico","src":true},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Primavera)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}