{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_CARROS_CARRO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_CARROS\" (\"S_CARRO_I_ID\", \"S_CARRO_S_PLACA\", \"S_CARRO_I_NUMERO_SERIAL\", \"S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARRO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4) returning \"S_CARRO_I_ID\" into :p5\r\nBindings      : [168,FNO4494,11307040,8244009948,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8244009948,"placa":"FNO4494","serialNumber":11307040,"coord":[-10.65079,-51.56769],"end":"Rua Oito de Dezembro , Confresa - MT","dInc":"2019-04-10T07:33:00.963Z","dPos":"2019-04-10T05:32:33Z","motorista":null,"info":{"odo":46461.57,"odoTotal":46481.57,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":true,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Modo Econ\u00f4mico","src":true},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Confresa)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [949,169,8307923394,QIN2409,Posicionamento por tempo em movimento,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307923394,"placa":"QIN2409","serialNumber":4634316367,"coord":[-20.22278,-40.26374],"end":"Rua Manoel Bandeira , Serra - ES","dInc":"2019-04-24T21:17:36.09Z","dPos":"2019-04-24T21:17:53Z","motorista":null,"info":{"odo":8629.06,"odoTotal":12483.06,"rpm":0,"vel":33,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Posicionamento por tempo em movimento","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [949,137,8245481306,GEF3686,Modo Econ\u00f4mico,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8245481306,"placa":"GEF3686","serialNumber":11307449,"coord":[-16.24856,-56.62045],"end":"Rua das Flores , Pocon\u00e9 - MT","dInc":"2019-04-10T13:38:55.637Z","dPos":"2019-04-10T02:51:47Z","motorista":null,"info":{"odo":48841.76,"odoTotal":48852.76,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":true,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Modo Econ\u00f4mico","src":true},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Pocon\u00e9)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}