
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [922,137,8245478816,GEF3686,Igni\u00e7\u00e3o desligada,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8245478816,"placa":"GEF3686","serialNumber":11307449,"coord":[-16.24853,-56.62041],"end":"Rua das Flores , Pocon\u00e9 - MT","dInc":"2019-04-10T13:38:29.217Z","dPos":"2019-04-09T21:28:03Z","motorista":null,"info":{"odo":48841.76,"odoTotal":48852.76,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":true,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o desligada","src":true},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Pocon\u00e9)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}