{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [961,64,8307915580,QMR6003,\u00c1rea de Controle (Per\u00edmetro Urbano),0,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307915580,"placa":"QMR6003","serialNumber":4634228888,"coord":[-3.026494,-60.0127],"end":"Rua Santiago Dantas , Manaus - AM","dInc":"2019-04-24T21:16:15.44Z","dPos":"2019-04-24T21:16:27Z","motorista":null,"info":{"odo":696.31,"odoTotal":16082.31,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"\u00c1rea de Controle (Per\u00edmetro Urbano)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (AREA URBANA DE MANAUS)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [967,42,8307935499,QPF6599,Retorno \u00e0 velocidade normal,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307935499,"placa":"QPF6599","serialNumber":4634225895,"coord":[-3.101957,-59.95425],"end":"Avenida Buriti , Manaus - AM","dInc":"2019-04-24T21:19:30.27Z","dPos":"2019-04-24T21:19:47Z","motorista":"00729977293","info":{"odo":6092.4,"odoTotal":6095.4,"rpm":0,"vel":57,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Retorno \u00e0 velocidade normal","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"Alerta Sonoro Ativo","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Per\u00edmetro Urbano)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (AREA URBANA DE MANAUS)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_CARROS_CARRO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_CARROS\" (\"S_CARRO_I_ID\", \"S_CARRO_S_PLACA\", \"S_CARRO_I_NUMERO_SERIAL\", \"S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARRO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4) returning \"S_CARRO_I_ID\" into :p5\r\nBindings      : [172,KRY8916,4634329762,8307198841,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307198841,"placa":"KRY8916","serialNumber":4634329762,"coord":[-22.82688,-42.11558],"end":"Rodovia Ernani do Amaral Peixoto , S\u00e3o Pedro da Aldeia - RJ","dInc":"2019-04-24T19:17:35.603Z","dPos":"2019-04-24T19:17:14Z","motorista":null,"info":{"odo":23774.39,"odoTotal":28398.39,"rpm":0,"vel":70,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Posicionamento por tempo em movimento","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (CERCA DE CONTROLE)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}