{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1021,179,8244009948,FNO4494,Modo Econ\u00f4mico,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8244009948,"placa":"FNO4494","serialNumber":11307040,"coord":[-10.65079,-51.56769],"end":"Rua Oito de Dezembro , Confresa - MT","dInc":"2019-04-10T07:33:00.963Z","dPos":"2019-04-10T05:32:33Z","motorista":null,"info":{"odo":46461.57,"odoTotal":46481.57,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":true,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Modo Econ\u00f4mico","src":true},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Confresa)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1021,35,8307931550,QJO6149,Posicionamento por tempo em movimento,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307931550,"placa":"QJO6149","serialNumber":4634369779,"coord":[-20.49218,-54.58132],"end":"Avenida Gabriel del Pino , Campo Grande - MS","dInc":"2019-04-24T21:18:51.58Z","dPos":"2019-04-24T21:19:09Z","motorista":"04517279162","info":{"odo":2794.64,"odoTotal":2807.64,"rpm":0,"vel":41,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Posicionamento por tempo em movimento","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Guariroba)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1024,41,8244882744,QIO9249,Modo Econ\u00f4mico,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8244882744,"placa":"QIO9249","serialNumber":4634301262,"coord":[-11.87221,-55.50395],"end":"Avenida dos Flamboyants , Sinop - MT","dInc":"2019-04-10T11:52:27.253Z","dPos":"2019-04-10T03:51:44Z","motorista":null,"info":{"odo":42392.64,"odoTotal":42423.64,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":true,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Modo Econ\u00f4mico","src":true},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Sinop)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1024,137,8245479566,GEF3686,Modo Econ\u00f4mico,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8245479566,"placa":"GEF3686","serialNumber":11307449,"coord":[-16.24853,-56.62041],"end":"Rua das Flores , Pocon\u00e9 - MT","dInc":"2019-04-10T13:38:37.13Z","dPos":"2019-04-09T23:31:08Z","motorista":null,"info":{"odo":48841.76,"odoTotal":48852.76,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":true,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Modo Econ\u00f4mico","src":true},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Pocon\u00e9)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1024,3,8244131549,FJV8887,Modo Econ\u00f4mico,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8244131549,"placa":"FJV8887","serialNumber":11307898,"coord":[-22.75524,-47.41297],"end":"Rua Quinze de Novembro , Santa B\u00e1rbara d'Oeste - SP","dInc":"2019-04-10T09:07:12.24Z","dPos":"2019-04-09T02:24:28Z","motorista":null,"info":{"odo":83358.38,"odoTotal":83363.38,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":true,"gps":false},"eventos":[{"desc":"Modo Econ\u00f4mico","src":true}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1024,64,8307915328,QMR6003,Igni\u00e7\u00e3o desligada,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307915328,"placa":"QMR6003","serialNumber":4634228888,"coord":[-3.026494,-60.0127],"end":"Rua Santiago Dantas , Manaus - AM","dInc":"2019-04-24T21:16:12.927Z","dPos":"2019-04-24T21:16:26Z","motorista":null,"info":{"odo":696.31,"odoTotal":16082.31,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o desligada","src":true},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Per\u00edmetro Urbano)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (AREA URBANA DE MANAUS)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_CARROS_CARRO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_CARROS\" (\"S_CARRO_I_ID\", \"S_CARRO_S_PLACA\", \"S_CARRO_I_NUMERO_SERIAL\", \"S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARRO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4) returning \"S_CARRO_I_ID\" into :p5\r\nBindings      : [179,KYC9363,4634327769,8307913392,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307913392,"placa":"KYC9363","serialNumber":4634327769,"coord":[-22.89008,-42.03367],"end":"Avenida Teixeira e Souza , Cabo Frio - RJ","dInc":"2019-04-24T21:15:52.227Z","dPos":"2019-04-24T21:16:09Z","motorista":null,"info":{"odo":16366.13,"odoTotal":31274.13,"rpm":0,"vel":0,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Posicionamento por tempo em movimento","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (CERCA DE CONTROLE)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}