{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1239,198,8307926700,QQE4345,Posicionamento por tempo em movimento,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307926700,"placa":"QQE4345","serialNumber":4634393615,"coord":[-3.0475,-59.98281],"end":"Avenida Timbiras , Manaus - AM","dInc":"2019-04-24T21:18:07.277Z","dPos":"2019-04-24T21:18:24Z","motorista":null,"info":{"odo":215.13,"odoTotal":803.13,"rpm":0,"vel":52,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Posicionamento por tempo em movimento","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (AREA URBANA DE MANAUS)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Per\u00edmetro Urbano)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}