
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [922,101,8307925082,GGD9564,Posicionamento por tempo em movimento,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307925082,"placa":"GGD9564","serialNumber":4634008231,"coord":[-9.924223,-63.02233],"end":"Avenida Jamari , Ariquemes - RO","dInc":"2019-04-24T21:17:52.44Z","dPos":"2019-04-24T21:18:10Z","motorista":"92466354268","info":{"odo":58341.21,"odoTotal":61135.21,"rpm":0,"vel":34,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Posicionamento por tempo em movimento","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Ariquemes)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_CARROS_CARRO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_CARROS\" (\"S_CARRO_I_ID\", \"S_CARRO_S_PLACA\", \"S_CARRO_I_NUMERO_SERIAL\", \"S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARRO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4) returning \"S_CARRO_I_ID\" into :p5\r\nBindings      : [165,OAF6443,4634428704,8307916691,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307916691,"placa":"OAF6443","serialNumber":4634428704,"coord":[-3.014861,-59.98433],"end":"Rua Vinte e Cinco , Manaus - AM","dInc":"2019-04-24T21:16:26.86Z","dPos":"2019-04-24T21:16:43Z","motorista":null,"info":{"odo":2706.26,"odoTotal":41538.26,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o desligada","src":true},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Per\u00edmetro Urbano)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (AREA URBANA DE MANAUS)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}