{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [979,77,8307929394,QJF0898,Posicionamento por tempo em movimento,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307929394,"placa":"QJF0898","serialNumber":4634393845,"coord":[-20.4602,-54.66081],"end":"Avenida Duque de Caxias , Campo Grande - MS","dInc":"2019-04-24T21:18:32.267Z","dPos":"2019-04-24T21:16:09Z","motorista":"02876427125","info":{"odo":2481.84,"odoTotal":2501.84,"rpm":0,"vel":39,"ign":true,"log":true,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Posicionamento por tempo em movimento","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Guariroba)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_CARROS_CARRO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_CARROS\" (\"S_CARRO_I_ID\", \"S_CARRO_S_PLACA\", \"S_CARRO_I_NUMERO_SERIAL\", \"S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARRO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4) returning \"S_CARRO_I_ID\" into :p5\r\nBindings      : [173,GBY3453,4634328565,8307916148,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307916148,"placa":"GBY3453","serialNumber":4634328565,"coord":[-20.55815,-54.65852],"end":", Campo Grande - MS","dInc":"2019-04-24T21:16:21.383Z","dPos":"2019-04-24T21:16:38Z","motorista":"04675936121","info":{"odo":18963.48,"odoTotal":42569.48,"rpm":0,"vel":0,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Guariroba)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Controle Macro Anel)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Sa\u00edda de Campo Grande)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}