{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1256,101,8308010731,GGD9564,Posicionamento por tempo em movimento,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8308010731,"placa":"GGD9564","serialNumber":4634008231,"coord":[-9.917682,-63.03217],"end":"Rua Canind\u00e9 , Ariquemes - RO","dInc":"2019-04-24T21:32:52.407Z","dPos":"2019-04-24T21:33:10Z","motorista":"92466354268","info":{"odo":58350.81,"odoTotal":61144.81,"rpm":0,"vel":31,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Posicionamento por tempo em movimento","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Ariquemes)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}