{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1071,41,8244881355,QIO9249,Posicionamento por tempo em movimento,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8244881355,"placa":"QIO9249","serialNumber":4634301262,"coord":[-11.86819,-55.50943],"end":"Avenida das Ac\u00e1cias , Sinop - MT","dInc":"2019-04-10T11:52:13.833Z","dPos":"2019-04-09T22:44:32Z","motorista":null,"info":{"odo":42391.61,"odoTotal":42422.61,"rpm":0,"vel":40,"ign":true,"log":true,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Posicionamento por tempo em movimento","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Sinop)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1071,152,8243983851,FEM8584,Modo Econ\u00f4mico,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8243983851,"placa":"FEM8584","serialNumber":4634143195,"coord":[-11.71836,-61.76247],"end":"Avenida Curitiba , Rolim de Moura - RO","dInc":"2019-04-10T07:06:06.757Z","dPos":"2019-04-10T05:06:15Z","motorista":null,"info":{"odo":72243.77,"odoTotal":82408.77,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":true,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Modo Econ\u00f4mico","src":true},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Rolim de Moura)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}