{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1061,27,8244492121,QIO9269,Modo Econ\u00f4mico,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8244492121,"placa":"QIO9269","serialNumber":4634142158,"coord":[-15.52723,-54.33222],"end":", Primavera do Leste - MT","dInc":"2019-04-10T10:45:13.03Z","dPos":"2019-04-10T04:52:27Z","motorista":null,"info":{"odo":29711.82,"odoTotal":33072.82,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":true,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Modo Econ\u00f4mico","src":true},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Primavera)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}