{"id":8307963717,"placa":"FCI8483","serialNumber":11305903,"coord":[-15.88152,-52.26321],"end":"Rua Joana C Cort\u00eas , Barra do Gar\u00e7as - MT","dInc":"2019-04-24T21:24:22.52Z","dPos":"2019-04-24T21:24:06Z","motorista":"4892649139","info":{"odo":19183.87,"odoTotal":32336.87,"rpm":0,"vel":36,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Barra do Gar\u00e7as)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}
{"id":8307918992,"placa":"BCC6954","serialNumber":4634224511,"coord":[-16.61458,-54.46719],"end":", Pedra Preta - MT","dInc":"2019-04-24T21:16:50.6Z","dPos":"2019-04-24T21:17:07Z","motorista":null,"info":{"odo":2957.74,"odoTotal":15827.74,"rpm":0,"vel":18,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Posicionamento por tempo em movimento","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Pedra Preta)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}