{"id":8243994991,"placa":"GEX4174","serialNumber":4634023447,"coord":[-10.64648,-51.56861],"end":"Rua Valdir Rocha , Confresa - MT","dInc":"2019-04-10T07:17:39.377Z","dPos":"2019-04-10T05:17:47Z","motorista":null,"info":{"odo":69197.06,"odoTotal":69318.06,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":true,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Modo Econ\u00f4mico","src":true},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Confresa)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}
{"id":8244133582,"placa":"FJV8887","serialNumber":11307898,"coord":[-22.75591,-47.41293],"end":"Rua General Os\u00f3rio , Santa B\u00e1rbara d'Oeste - SP","dInc":"2019-04-10T09:08:15.16Z","dPos":"2019-04-10T03:25:27Z","motorista":null,"info":{"odo":83358.38,"odoTotal":83363.38,"rpm":0,"vel":0,"ign":false,"log":true,"gps":false},"eventos":[{"desc":"Modo Econ\u00f4mico","src":true}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}