{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1182,45,8307926267,FYX9758,Posicionamento por tempo em movimento,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307926267,"placa":"FYX9758","serialNumber":4634329820,"coord":[-22.78327,-41.94787],"end":"Estrada Velha de B\u00fazios , Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios - RJ","dInc":"2019-04-24T21:18:03.44Z","dPos":"2019-04-24T21:18:21Z","motorista":null,"info":{"odo":35269.87,"odoTotal":68708.87,"rpm":0,"vel":56,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Posicionamento por tempo em movimento","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (CERCA DE CONTROLE)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}