{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_CARROS_CARRO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_CARROS\" (\"S_CARRO_I_ID\", \"S_CARRO_S_PLACA\", \"S_CARRO_I_NUMERO_SERIAL\", \"S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARRO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4) returning \"S_CARRO_I_ID\" into :p5\r\nBindings      : [185,QPF6640,4634225610,8307914158,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307914158,"placa":"QPF6640","serialNumber":4634225610,"coord":[-3.108744,-60.03238],"end":"Rua Abra\u00e3o de Ara\u00fajo , Manaus - AM","dInc":"2019-04-24T21:15:59.963Z","dPos":"2019-04-24T21:16:17Z","motorista":null,"info":{"odo":4415.07,"odoTotal":4419.07,"rpm":0,"vel":0,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Posicionamento por tempo em movimento","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Per\u00edmetro Urbano)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (AREA URBANA DE MANAUS)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}