{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_CARROS_CARRO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_CARROS\" (\"S_CARRO_I_ID\", \"S_CARRO_S_PLACA\", \"S_CARRO_I_NUMERO_SERIAL\", \"S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARRO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4) returning \"S_CARRO_I_ID\" into :p5\r\nBindings      : [181,QIU4958,4634321481,8307913466,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307913466,"placa":"QIU4958","serialNumber":4634321481,"coord":[-20.40476,-54.61977],"end":"Rua Lurdes Maluf , Campo Grande - MS","dInc":"2019-04-24T21:15:53.1Z","dPos":"2019-04-24T21:16:10Z","motorista":"04670533169","info":{"odo":28158.96,"odoTotal":28178.96,"rpm":0,"vel":0,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Posicionamento por tempo em movimento","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Guariroba)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Velocidade Excessiva Urbana)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Controle Macro Anel)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Sa\u00edda de Campo Grande)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}
{"code":1,"mensage":"Error Code    : 1\r\nError Message : ORA-00001: unique constraint (FECHAMENTO.PK_S_EVENTOS_EVENTO_ID) violated\r\nPosition      : 0\r\nStatement     : insert into \"S_EVENTOS\" (\"S_EVENTO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID\", \"S_CARROS_S_CARRO_I_ID_INTERNO\", \"S_CARROS_S_CARRO_S_PLACA\", \"S_EVENTO_S_DESCRICAO\", \"S_EVENTO_B_SRC\", \"S_EVENTO_D_CREATED_AT\") values (:p0, :p1, :p2, :p3, :p4, :p5, :p6) returning \"S_EVENTO_I_ID\" into :p7\r\nBindings      : [1042,101,8307943348,GGD9564,Posicionamento por tempo em movimento,1,24-04-2019,0]\r\n","dados":{"id":8307943348,"placa":"GGD9564","serialNumber":4634008231,"coord":[-9.913173,-63.02308],"end":"Avenida Cana\u00e3 , Ariquemes - RO","dInc":"2019-04-24T21:20:52.417Z","dPos":"2019-04-24T21:21:10Z","motorista":"92466354268","info":{"odo":58343.63,"odoTotal":61137.63,"rpm":0,"vel":60,"ign":true,"log":false,"gps":true},"eventos":[{"desc":"Posicionamento por tempo em movimento","src":true},{"desc":"Igni\u00e7\u00e3o ligada","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Regional 01)","src":false},{"desc":"\u00c1rea de Controle (Unidade Ariquemes)","src":false}],"macros":[],"can":{"comb":0,"cinto":false,"freio":false,"limp":false}}}